大陸千王大對決,精彩過賭神電影

睇完評論先知咩事,真係好睇過一切賭片

以前係高登睇d高登仔睇到出晒水

留名

最尾抽3隻dee出黎真係鬥智鬥力

假嘅專登做馬做到打和

堯贏牙==

馬最尾嚇到講野都口窒窒抖大氣

之前係高登已經loop過好多次，不過我睇極唔厭

最尾好笑

堯：可以

有無高登link

突登飛鬼牌出黎

出千梗係造假啦

支那節目都好信？

有無人會自認自己係老千？仲洗搵食？

反賭博節目黎

又衝出黎

睇清楚先講嘢啦

馬玩麻雀先痴線

黃子華: 個間諜話比你聽，佢係間諜